[腰骨JJ] 同我即刻坐番直條腰

仲有唔該畫低你而家個衰樣比大借鑑

Sorry! Sir!

ok

比多廿條腰骨你都唔夠用

所以佢個名冇改錯

你用右腳上連登?

係街 即刻申返直條腰

你遲早化骨

你條賓周都直過條腰

變左火柴人速畫分享